\documentclass[12pt,a4paper]{article}
\usepackage[text={16cm, 25cm}, centering, footskip=10pt]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{ctable}
\usepackage{tabularx}
\setmainfont{Times New Roman}
\pagestyle{empty}
\begin{document}
\begin{center}
{\huge Παλαμήδης}\\
{\footnotesize Version 1.0.3 }\\
\vspace{.5cm}
{\large Πολυτονικόν πληκτρολόγιον γιὰ Microsoft Windows}\\
\paragraph{}
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
{\large
\begin{tabularx}{12cm}{lcC}
\toprule
\multicolumn{3}{c}{Τονισμὸς}                     \\\midrule
\multicolumn{2}{c}{Σύμβολον}          & Πλῆκτρον \\\midrule%
      Ὀξεῖα                          & ά    &  \texttt{/}               \\
      Βαρεῖα                         & ὰ    &  $\backslash$    \\
      Περισπωμένη                    & ᾶ    &  $\sim$ ἤ =      \\
      Ψιλή                           & ἀ    &  \texttt{]}             \\
      Δασεῖα                         & ἁ    &  \texttt{[}             \\\midrule
      \multicolumn{3}{c}{Σημεῖα στίξεως καὶ ἄλλα  σύμβολα}\\\midrule
      Διαλυτικά                      & ϊ    &  {\tt "}        \\
      Ὑπογεγραμμένη                  & ᾳ    &  $|$             \\
      Μακρόν                         & ᾱ    &  $-$              \\
      Βραχύ                          & ᾰ    &  \textasciicircum\\
      Ἄνω Τελεία                     & ·    &  \texttt{;{\Large .}}\\
      Εὐρῶ                           &  €   &  \texttt{;\$}       \\
      Τοῖς χιλίοις                   &  ‰   &  \texttt{;\%} \\
      Ἀριστερὰ Εἰσαγωγικά            &  «   &  \texttt{;{<}}      \\
      Δεξιὰ Εἰσαγωγικά,              &      &            \\
      { }{ }{ }ὁμοιωματικά           &  »   &  \texttt{;{>}}      \\
      Ἀπόστροφος                     &  ᾽   &  \texttt{;'}  \\
      Παῦλα τύπου en-dash            &  –   &  \texttt{;-}    \\
      Παῦλα τύπου em-dash            &  —   &  \texttt{;{\_}} \\
      Ἄνω τόνος, κεραία              &  αʹ  &  \texttt{;\#}      \\
      Κάτω τόνος, χιλιάδες           & ͵α   &  \texttt{;{\small SHIFT}\#}    \\
      Συντομογραφία «καὶ»            &  ϗ   &  ;κ      \\
      Στίγμα                         &  Ϛ   &  ;σ      \\
      Δίγαμμα                        &  Ϝ   &  ;φ       \\
      Ἀρχαϊκὴ Κόππα                  &  ϙ   &  ;q      \\
      Βυζαντινὴ Κόππα                &  Ϟ   &  ;Q       \\
      Σαμπί                          &  Ϡ   &  ;π      \\\bottomrule
\end{tabularx}
}
\end{center}
\tiny{proteuss@sdf.org}
\end{document}
